（求救）有無人兆康至富泰途中執到個銀包？

我係兆康西鐵站出站果陣仲有架
返到屋企就發現唔見左

個銀包啡色架
錢可以唔要，只係想要返啲證件同啲銀行卡咋

推

行路定巴士

行路

無

有心

一陣去執

你叫咩名先得架

執到記得通知聲

你執到？

.

自推